老婦借不到廁所挫屎 竟朝超商店員丟屎洩恨

日前一名71歲李姓婦人因肚子不舒服，到台北市成都路上一間超商借廁所，店員以廁所不方便外界婉拒，並請李婦轉往隔壁的電影院借廁所，但李婦途中忍不住拉屎在褲子上，氣得跑回超商洩恨，拿沾滿大便的內褲丟往男店員，店員不滿遭羞辱報警處理，李婦訊後被依公然侮辱罪嫌送辦。
警方調查，71歲李姓婦人日前下午因肚子不舒服，向台北市成都路一間超商借廁所，男店員婉拒且請婦人到隔壁電影院借廁所，李婦前往電影院途中，忍不住將大便拉在內褲上，她先到電影院廁所清理後，將沾滿大便的內褲及衛生紙包成一團「屎球」，再返回超商朝男店員下半身丟擲。
男店員氣不過遂報警提告，李婦供稱，因超商店員不借廁所，讓她拉屎在褲子上，一時情緒失控才會朝店員丟屎洩恨。警方訊後依公然侮辱罪嫌將李婦移送法辦。

繁體支那

典型惱羞成怒

好玩唔玩.jpg

死廢老

廢老

真係廢老

挫屎

好痴線，但莫名奇妙咁笑佐

台灣最美的風景是人

大猩猩咩

諗下香港會鎖住唔俾人入既廁所，我有少少理解當時個阿婆既憤怒

人地麥兜就紙包雞
呢單嘢就紙包屎
仲要玩到變屎球
諗起都覺臭